陳肇始：倘醫院及檢疫措施不勝負荷 市民要作最壞打算

食物及衞生局局長陳肇始承認，香港出現前所未見的社區爆發，新型肺炎確診宗數多，個案分散不同地區和不同行業，亦有安老院舍爆發，疫情非常嚴重，強調政府和社會都會以比嚴陣以待更嚴陣以待的態度應對。她表示，如果疫情持續甚至有更多個案，醫院和檢疫措施都不勝負荷時，市民要作最壞打算，又強烈呼籲市民要合作，如果要等候進入檢疫中心時，在等待期間不能外出。

陳肇始在無綫電視節目《講清講楚》表示，香港人的社交生活頻繁，禁止晚市堂食能有助減少市民聚集，認為現時實施的保持社交距離措施有效，希望整體社會能意識到疫情的嚴峻。

被問到政府會否恢復3月時，安排公務員帶頭在家工作，陳肇始表示，公務員事務局已指示各部門主管，將員工分組，適當時可安排員工在家工作。她表示，當局會檢視有關做法，強調不能忘記市民對政府服務有一定期望，會盡量作出平衡。至於若市民期望安排公務員在家工作，政府會否帶頭做起，陳肇始說，政府已呼籲私人企業的僱主安排僱員在家工作，當局亦會監察疫情，作適當應對。

冧啦冧啦

預左

之前仲火魔診所個班人知錯未

恐懼撚, 兒登仔話驚閪

香港政府知錯未

要戴兩個口罩返工

唔封關比幾多間診所你都冇用啦

好呀 到時醫後生
咪撚醫班廢老 日撚日唔戴口罩

Diu

送哂啲藍屍上支那醫囉

林鄭：情況一路惡化 我地會出招 其它地方有實施禁足令

市民咪 連同 廿萬免簽人士一齊陪葬囉. 宇宙第一毒婦等左呢個機會好耐啦

全港攬炒

西班牙之前已經係 後生先處理
支持大爆發 清洗廢老

乜野叫做最壞既心理準備

係最壞打算先岩

71無視限聚令聚眾，75就暴發，712搞初選聚眾，716就大爆發，點睇都似你班仆街黃屍吖

真香港市民已經準備咗一年有多

不用怕，當香港陷入絕境時，國家就會打救香港。香港人就會明白爹親娘親不如國家親。

而家仲要封咩關?
仲有人黎咩?

仲好意思帶風向，信個d 都係黃屍柒姑淥

你覺得香港會咁做? 肯定醫廢老先, 講到明放棄左呢一代年青人

20 萬免檢疫人士

勁多PR狗

放棄一整代廢老

醫護夠鐘返工就返 夠鐘收就走人
唔夠床位咪掉係門口慢慢等 大家一齊抽生死籤

日撚日都仲有 入境處網上咪有數字囉
前幾日有d 手帶支那人唔戴罩係屯門惠康行街訓左？

諗清楚嗰D係咪本地香港人先啦
香港人而免檢疫既你封咩關呀?

比返個ac 人啦死黑狗

明知有勝負荷

但繼續免檢疫隨意入境

咩玩法

死都係廢老死

SOURCE?

支那諗住攬炒香港.......

點會廢老係建制票倉 梗係處理廢老先

自己睇下番黎既邊類人多?

所以入境14日囉
你任人自出自入就不如咩都唔好做啦

你做d唔做d,有咩用

咁係咪仲有支那人啊屌你？
識唔撚識咩叫封關啊？

送中抗疫

咩封咩關?
香港人點都番到黎既
你封唔封關關咩事呀?
乜有一個地方可以唔俾本地居民番去架?

仲有呢張

政府乜嘢措施都信唔過，又唔封關，香港人要自保，勤洗手戴口罩用消毒液......

你都幾好笑
最多出入境既,係香港人,大陸人就一日幾個
不如話香港人日日番完大陸再番香港黎播毒?

封關唔比外人入黎
自己本地人就即時檢測驗dna
無事先放

有咩咁難

作最壞打算，直送火葬場

有國安法都要作最壞打算
有中央同習大大關照下驚閪

咁封撚左關未？
香港人返黎要做足隔離未？
未做叫乜撚野封關？

中国

好期待

已封鎖會員 宋慧喬

最壞打算即係點
一齊等死？

咪撚同隻3毛嘈啦
佢既存在就係引起你地關注
唔同佢嘈佢就無錢收啦
IG FB班人都識收聲唔同3毛嘈啦

咁封城未

咁究竟,燒火魔診所班人認錯未?
當初就係唔夠地方集中處理
而家就放晒去私人診所有得啲人間間都去周圍放毒
知錯未?

你唔封關講經咩
經濟活動大於人命
但冇人做奴隸你又點有經濟

呢啲嘢好似係醫生自己決定

你以為有身份證就真係香港大既香港人？

已經恨不得拉晒所有年青人，仲點會想醫

香港人點都番到黎,
而家就係日日都係香港人出入境,根本外國人黎就少之又少
封乜?

會員賈雨村係支那五毛賤種狗黎。

推

咁都拉到去講診所

pr公司d質素咁撚差點撚樣出糧比你呀

push

長江三峽已盡力了

不能怪政府

所有廢老, 人道毀滅

天鑼地網呢？

唔撚封關呀嘛
一齊死囉

上面條五毛怪人燒診所

知唔知經深圳灣入境係唔需要做測試?

工照返，理得你

你同香港人講呢 D? 叫你封關封咗未？
只係識用限聚令禁室外，室內更高危就放寬，我又放寬高危既港支司機、船員、機組人員無須檢疫而且又夾硬復課引入支那人
根本政府由始至終都想香港大爆發，甚至想控制到而家爆，借機封關禁香港人離開香港同取消立法會選舉

比一個濕鳩護士做局長，毫無專業知識，由上年至今每個部署都係錯，搞死晒香港所有人仲叫人有最壞打算

君君今日幾多點出黎講嘢

你老母武肺死呀

呢頭先話清算醫護 唔係仲同你賣命啊？

去狗屋求助？

Oh yeah

你條on9五毛

浪費左個ac 了
帶風向要專業d
Bye

唔聽醫護講,Keep 住放大陸人黎㩜炒

香港今次真係唱定"方艙醫院真神奇"

set定埋手機鈴聲

你諗多左 分分鐘倒行逆施

be prepared to lose your loved ones

最壞打算個問題係香港本身已經沒有最壞，只有更壞。成個香港一早比你地邊高官玩爛曬

死都唔封關 , 任由支那人免檢疫 ,

疫症會死人 , 最壞打算係咪死清光 ? 啲狗官而家好輕易就同人講要作最壞打算

想問
點解新加坡有三萬幾宗都未收皮嘅
香港得嗰一千幾百就叫晒春

唔醫咪睇下到時邊個同你交稅買樓做奴隸囉

咩叫最壞打算，全港死哂，北佬南下

潛伏期14日呀柒頭

之前仲火魔粉嶺暉明邨 個班人知錯未
依家少左個隔離中心用

又有新五毛

換新腥揀人

支持醫院手足wfh

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

最壞打算姐係點
手持午餐肉有閪屌?

潛台詞: 我搞唔撚掂, 你哋自己睇路啦~

大把新腥揀人已經變左香港嘅後生仔

連登仔唔撚會聽

得喇 咁撚叻仲唔快啲起集中營丟哂啲中招廢老入去
拎個後生仔死亡率近乎零既濕鳩病係度一味靠嚇

On9 就係呢班柒頭高官搞唔撚掂 睇輕左個病 防疫措施錯撚哂搞到而家咁 最後要香港人作最壞打算 唔俾多d方法做防疫？ 最壞打算係人人染病死撚哂？

會聽的就唔撚係連登仔

各位多珍重

#325346

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

嘩屌 呢個post都有5毛想帶風向

咩最壞打算 死幾萬人？

絕對相信777會話後生身體好啲，醫長者先

根本整肺炎中心係後備方案
早在2009年三鹿奶粉事件、豬流感政府就已經當係後備方案

跌！跌！跌！跌！跌！

好撚驚啊
你地仲惡過共產黨

你自己同牙連講啦

呢舖真係真攬炒呀

die at home

幾百萬年薪，
結果同老闆講句，
要作最壞打算就收工

叫市民買定棺材

港交所繼續開市

收皮啦弱智仔，唔封關又知錯未呀你老母